[出路撚]想入行做bank

三大 stat 撚 2nd low 同up 交界
有小小program, database 底 (R, VBA, C++, Python)
Grad job有邊範可以aim

做bank frontline

Teller

teller
介紹你

2nd low 就係2 nd low 點都係low 人一等
wfc 交唔交界

IT 吧啦

讀數大把出路
自己上網揾吓鍾意邊範咪做邊範

利申 ug stat bank/ibank corp fin 都做過

corp bank/com bank mt

Bank ops乜人都請

真？

前線sales 有把口就請